一人一個戒唔到嘅壞習慣

1.夜瞓
成日兩三點先黎瞓

2.掛住個ex
有時夜瞓都係因為咁

上連登

每日一丁
唔打就周身唔聚財咁 最多試過戒五日

訓前玩iPhone

回家了

打少啲好喎

甜野

我都知
覺得已經唔關性慾事，而係變成每日都要做既事咁
即使做gym+跑步/行山 都制止唔到自己